如果我一張錢紙 用我俾錢

如果我是個胸罩子 為你罩了奶

點解我會知係咩歌

垃圾

乜鳩嘢叫錢紙